<resources>
    <string name="app_name">Submission Android Beginner Dicoding</string>
    <string-array name="product_list">
        <item>Itel Vision 1 Pro|Rp.1.200.000|Sejak pertama kali diluncurkan, brand Itel memang sudah dikenal sebagai produk HP murah untuk kelas entry level. Saat memasuki pasar Indonesia, itu hadir membawa Itel Vision 1 Pro dengan spesifikasi terkini, namun tetap harga terjangkau.

Hadir dengan alternatif warna Cosmic Shine serta Crystal Blue, tampilan ponsel ini cukup estetis. Tidak hanya itu, Itel Vision 1 Pro telah mengadopsi OS Android 10 Go Edition di mana pengalaman pengguna jadi lebih diprioritaskan.

Untuk masalah memori, dibekali RAM 2 GB dan ROM 32 GB, ukuran yang lebih dari layak jika hanya melakukan komputasi standar. Adapun baterainya menawarkan Li-Ion 4000 mAh, jadi cenderung tahan lama.|3.4|https://www.yatekno.com/wp-content/uploads/2021/01/Itel-Vision-1-Pro-768x768.jpg|https://invol.co/cl7j2uj
        </item>

        <item>Advan G9 Pro|Rp.1.200.000|Advan termasuk brand asal Indonesia yang masih bertahan sampai sekarang. Kerap kali menyasar pasar entry level dengan tarif low end, kali ini kamu akan dimanjakan lewat Advan G9 Pro. Didukung oleh chipset Unisoc SC9863A berfabrikasi 28 nm, ponsel ini cukup untuk memenuhi kebutuhanmu.

Dari streaming video maraton, menjalankan tugas sekolah atau pekerjaan, hingga memainkan gim ringan, itu semua mungkin untuk dilakukan. Layarnya berukuran 6,6 inci dengan memanfaatkan panel IPS LCD.

Adapun masalah kamera, meski tidak begitu mengagumkan, tetapi sudah lumayan bagi pemakaian sehari-hari. Lensa depan didesain memiliki resolusi 8 MP, sementara lensa utama 16 MP. Hal ini semakin lengkap berkat dukungan baterai Li-Po 5.200 mAh|3.9|https://www.yatekno.com/wp-content/uploads/2019/12/Advan-G9-Pro-Yatekno.jpg|https://invol.co/cl7j1fx
        </item>

        <item>Samsung Galaxy M02|1.300.000|Meski dikenal sebagai merek high class, tetapi bukan berarti Samsung tidak mengeluarkan produk HP murah. Melalui Samsung Galaxy M02, kamu bisa memperoleh baterai berkapasitas 5.000 mAh yang mampu bertahan sampai 12 jam penggunaan standar.

Ponsel dengan harga terjangkau ini menghadirkan layar seukuran 6,5 inci pada resolusi HD+ dan panel PLS IPS. Dari bermain gim, mengikuti pertemuan daring, hingga berfoto ria, semua itu mudah dilakukan. Kamu bisa memercayai ponsel model Infinity-V ini untuk kegiatan sehari-hari.

Kamu akan mendapatkan slot microSD yang dapat ditingkatkan hingga 1 TB, ini belum termasuk RAM 2 GB dan memori internal 32 GB. Tidak hanya itu, tersedia pula dua slot SIM Card lainnya.|4.3|https://www.yatekno.com/wp-content/uploads/2020/12/Samsung-Galaxy-M02-Yatekno.jpg|https://invol.co/cl7j2xu
        </item>

        <item>Realme C21|1.400.000|Daya tarik utama terletak pada tersedianya variasi pilihan ruang penyimpanan bagi pengguna. Di sini, kamu bisa memilih antara RAM 3 GB dan memori internal 32 GB, atau RAM 4 GB dan memori internal 64 GB. Tinggal sesuaikan dengan pemakaian sehari-hari dan aplikasi yang hendak diunduh.

Kapasitas baterai Realme C21 mencapai 5.000 mAh, lebih dari cukup untuk membantu berbagai navigasimu. Terutama karena chipsetnya adalah MediaTek Helio G35 yang notabene memiliki teknologi HyperEngine sehingga cenderung lebih hemat konsumsi daya.

Untuk pilihan warnanya, pengguna bisa memutuskan antara Cross Blue atau Cross Black, keduanya sama-sama tampak berkilau ketika ditimpa cahaya. Bisa dibilang, desain tampilannya lumayan cantik dan menawan.|4.6|https://www.yatekno.com/wp-content/uploads/2020/12/Realme-C21-Yatekno.jpg|https://invol.co/cl7j4wt
        </item>

        <item>Samsung Galaxy M12|1.600.000|Menawarkan kamera belakang dengan resolusi 48 MP dan kamera depan 8 MP, Samsung Galaxy M12 merupakan pilihan bagus bagi kamu yang senang mengambil gambar. Apalagi, disediakan pula alternatif ruang penyimpanan.

Kamu dapat memilih antara RAM 3 GB dan ROM 32 GB atau RAM 4 GB dan ROM 64 GB. Meski memang untuk produk di kelasnya, ukuran ini relatif lebih kecil dibandingkan kompetitor, tetapi cukup jika dimanfaatkan dalam penggunaan standar.

HP murah ini juga dibekali baterai sebesar 5.000 mAh yang dilengkapi teknologi pengisian cepat 15W. Artinya, kamu tidak perlu menunggu waktu lama jika ingin melakukan isi ulang daya, di sisi lain, itu juga terbilang tahan lama.|4.8|https://www.yatekno.com/wp-content/uploads/2021/01/Samsung-Galaxy-M12.jpg|https://invol.co/cl7j4yh
        </item>

        <item>Infinix Hot 11|1.700.000|Satu lagi brand yang terkenal di kalangan pengguna pemula yakni Infinix, mengingat spesifikasinya cukup menakjubkan. Kamu bisa memperoleh OS Android 11, chipset MediaTek Helio G70, dan ruang penyimpanan besar dengan tarif terjangkau.

Untuk masalah layar, lewat Infinix Hot kamu bisa bermain dengan lancar pada panel IPS LCD berukuran 6,5 inci. Ini merupakan ukuran yang terbilang minimalis bila dibandingkan produk Infinix lainnya. Artinya, tangan pengguna tidak akan terlalu letih meski memakainya dalam waktu lama.

Adapun soal kamera, menyajikan lensa utama seukuran 13 MP dan lensa depan 8 MP, di mana pengaturan semacam ini cukup untuk sekadar mengambil gambar foto standar.|4.8|https://www.yatekno.com/wp-content/uploads/2021/01/Infinix-Hot-11.jpeg|https://invol.co/cl7j526
        </item>
        <item>Xiaomi Poco M3|1.800.000|Seperti biasa, Xiaomi hadir membawa chipset tangguh, di mana kali ini lewat seri Poco M3 pengguna akan memperoleh Qualcomm Snapdragon 662. Dari maraton video daring, berselancar di media sosial, hingga memainkan gim berat, semuanya didukung dengan baik.

Apalagi, pengguna bisa memilih ukuran memori internal, antara 64 GB atau 128 GB. Namun, mana pun itu, keduanya sama-sama dilengkapi oleh RAM 4 GB.

Di sisi lain, adalah baterai Li-Po 6.000 mAh yang akan mengawal semua navigasimu. Ini lumayan tahan lama, bahkan bisa bertahan lebih dari 10 jam pemakaian.|5.0|https://www.yatekno.com/wp-content/uploads/2020/12/Poco-M3-Yatekno.jpg|https://invol.co/cl7hw95
        </item>

        <item>Xiaomi Redmi 9A|1.200.000|Sebagai HP 1 jutaan, Redmi 9A begitu diburu oleh konsumen karena ngebawa sejumlah peningkatan yang berarti ketimbang pendahulunya

Dimulai dari bagian layar, HP berlayar 6.53 inci ini datang dengan resolusi HD Plus dengan rasio 20 banding 9, didukung juga dengan sertifikasi TUV Rheinland yang memberi jaminan melindungi mata dari cahaya biru layar.

Di sektor pacunya, Redmi 9A nawarin kamu pengalaman gaming cukup apik dengan bekal chipset Helio G25, didukung juga dengan baterai mumpuni berdaya 5000 mAh. Redmi 9A sendiri hadir dalam dua pilihan memori, yakni dengan kombinasi 2/32GB atau 3/32GB.

Untuk menunjang kebutuhan narsis, HP ini nyediain kamera belakang 13 MP yang sudah diperkaya dengan AI. Kamera depan 5 MP nya juga sudah ngebawa fitur AI Beautify dan juga Palm shutter nih.|4.0|https://www.yatekno.com/wp-content/uploads/2020/08/Xiaomi-Redmi-9A-Yatekno-1.jpg|https://invol.co/cl7j5pv
        </item>

        <item>Xiaomi Redmi 9C|1.400.000|Dibanderol dengan harga jual sedikit lebih mahal dari Redmi 9A, Redmi 9C menawarkan upgrade di sektor pacu dan juga kamera belakangnya nih. Selain itu, Xiaomi juga mengemasnya dengan dukungan memori yang lebih besar, yakni dengan kombinasi 3/32GB dan 4/64GB.

Ngebahas peningkatan dapur pacunya, HP berdaya 5000 mAh ini kini dipasangkan chipset Helio G35 yang punya performa cukup oke untuk main game.

Kemudian untuk kamera belakangnya, kini Xiaomi ngasih dukungan Triple camera 13 MP yang ngedukung jepretan makro, ultra-wide, dan portrait layaknya profesional. Selain itu, kamu juga bisa ngandelin kamera belakangnya buat ngerekam video 1080p di 30fps.|4.2|https://www.yatekno.com/wp-content/uploads/2020/07/Xiaomi-Redmi-9C-Yatekno-1-768x835.jpg|https://invol.co/cl7j5pv
        </item>

        <item>Realme C12|1.500.000|Guna bersaing dengan HP entry-level lainnya, Realme mendatangkan HP murah dengan baterai badak dengan kapasitas 6000 mAh nih. Dengan bekal baterai sebesar itu, sang vendor meyakini kalau Realme C12 bisa digunakan nonton YouTube selama 28 jam lamanya loh.

Selain daya tarik akan baterainya, HP berkonsep mini-drop 6.5 inci ini juga punya daya tarik di sektor performanya nih, yakni dengan senjata chipset gaming Helio G35 dari MediaTek. Fyi, seri ini hanya tersedia satu varian memori saja ya, yakni dengan RAM 3GB dan ROM 32GB.

Menyoal kelebihan lain darinya yakni kamera belakang, Triple camera 13 MP nya terbilang cukup lumayan nih karena dilengkapi mode pemotretan Nightscape untuk malam hari, portrait untuk efek blur, serta kamera monokrom untuk hasil foto retro.|4.6|https://www.yatekno.com/wp-content/uploads/2019/12/Realme-C12-Yatekno.jpg|https://invol.co/cl7j5pv
        </item>
    </string-array>
</resources>